有冇巴打正作上成功轉到field

一畢業到宜家做左大約5年account manager,即係IT sales, 兩間唔同公司，都係sell IT solution.收入都唔錯既，舊年大約有38K 一個月，但工作壓力太大同埋工時長，去旅行都成日俾老細whatsapp 追殺。
結左婚同有左BB，想多返啲時間陪下屋企人，想轉工，但好迷茫，唔想再做返SALES, 有大學DEGREE IN COMPUTER RELATED FIELD.
唔知可唔可以搵到啲product manager/ officer 或者marketing 呢啲工，預左人工會大減，搵到20k 以上我收貨。
有冇巴打有呢類型經驗指點下

題目打錯字，係工作上

有38K 都不心足？
marketing, 如果係junior, 可能得12K, 做耐左都未必有25K.......(聽BK 裡面某個C9講的)......大公司marketing officer, 做左8年, 無轉過工, 搵大約20K. 唯一好處只係返5日.......

人地無話38k 唔心足 唔係樣樣講錢
唔介意 減蔪轉行喎

Marketing 工時長 人工低

心足，是你要求低吧？做sales五年38k算幾低，如果俾人日摔夜摔都只係38k應該考慮轉行，留返d時間俾屋企人。

屌，宜家咪問緊轉行既野，想俾多啲時間屋企人囉，你做乜姐

Thanks 巴打，一定付之行動，會好好plan 下財政嗰part

搵d IT key account executive 做囉，睇key account 會舒服d 唔洗跑咁多數generate new leads 咁慘，你又可以apply返你之前d工作經驗

Key account 其實換湯唔換藥，只不過睇既客大啲，傾生意周期耐啲同銀碼大啲

睇下間公司如何，無做business development 咁辛苦嘅

再唔係做it 公司嘅sales admin , coordinator 果d 完全唔洗跑數